林鄭月娥：羅范椒芬言論屬個人意見

行政會議成員羅范椒芬昨日在一個英文電台節目指稱，有少女為前線示威者提供「免費性服務」，行政長官林鄭月娥回應說，是她個人意見，又指近幾個月在社交網站有很多謠言，如果有人懷疑涉及不法行為，應向警方舉報，又指每個人都要消息的真確性都要極度小心，包括政府官員。

她又說，如果有人想就傳言作出提醒或忠告，亦是可以理解。

林鄭月娥說，近來見到網上有很多假消息，令人信以為真，政府會盡最大努力予以澄清，但希望市民要理性、冷靜去看待相關消息，不要受謠言而產生錯誤的感覺。

飯焦 : 痳病言論屬個人意見

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

又話不割

點解行政長官林鄭月娥 會回應 行政會議成員羅范椒芬 在一個英文電台節目中的言論?

特首辦 : 林鄭女士言論屬個人意見

你個人言論就無問題
學生個人言論就比狗打

林鄭特首僅屬事實陳述 與政府立場無關

如果有人懷疑涉及不法行為，應向警方舉報，又指每個人都要消息的真確性都要極度小心，包括政府官員。

你地個人唔好出糧啦

屌你老母你行會成員講呢d野你同我講個人意見

Advice from America

光速割

林鄭言論不代表林鄭立場

我聽朋友個朋友個朋友講
女警犬呢排不斷向男警犬提供性服務
以滿足男警犬性需求

恭喜羅范椒芬成為condom

羅范condom

政府同林鄭割
林鄭同羅范割

林鄭言論屬個人意見

講埋啲咁低層次嘅謠言，梗係同你割啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿
[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

ON99 班垃圾點樣做官架 9UP無成本

割席